(和理非集會)(公民自發)反何堯、反涼薄、堅守言論自由吶喊大會

***首先說明此集會為本人希望進行，背後並無任何勢力支持，而本人為貧苦書生一名。如有遺漏或失誤，請各位補充或修改。***

集會原因一：昨日由何君堯舉行「反港獨、反冷血、反偽學吶喊大會」並於集會中表示(東方日報)：「搞港獨人士要將整個國家的命運顛覆，令到香港和中國為此付出龐大的代價，「呢啲人唔殺咗佢做乜嘢呀」。

(明報)站台的屏山鄉事委員會主席曾樹和高叫，提倡港獨者應「殺」，何君堯接着和應說「無赦」

此等涼薄且漠視人身難得的言論，雖然係針對「搞港獨者」，但實在令人髮指且帶恐嚇性質。君子應當一言既出駟馬難追，身為律師而多次做出與身份不附的行為，即使於會後辨稱為「嫉惡如仇」亦無補於事。

集會原因二：

何君堯多次去信香港大學、教育大學企圖施壓並影響大學內部事務，絕對屬於干預大學及言論自由。若要禁止討論某詞語，那豈如中華人民共和國一樣？

最後，本人希望此舉能以和理非、零風險令大專生重新聚集起來，無畏懼表達自己意見。(並不止於大專生，亦係為吸引有意見但懼怕風險之人。)

而本次集會並沒有任何「大台」，屬於公民自發行動，若想參與，請自行衡量。

時間：2017年9月22日(星期五)晚上19：30(暫定)
地點：金鐘添馬公園

集會流程如下：
於添馬公園墻上貼上紙張(請不要貼於草地)，紙上寫「反何君堯、反涼薄、堅守言論自由」，然後聚集人流至一定數量即開始吶喊(大約目測足夠五百人)。當吶喊完畢後，可自行離開。

吶喊句子(暫定)：
1)請何君堯自首！
2)請何君堯停止干預大學校政！
3)堅守言論自由！拒絕沉淪！
其餘請補充。
——————————————————
感謝。

集會流程可再商討，感謝

首先要拎不反對通知書，否則隨時被妖人反咬，咁就得不償失

反殺人

反殺人集會

如果剩係連登吹雞，無可能有500人